[Viutv]30歲港男初次遊日被狠批失禮 住青年旅舍感委屈崩潰痛哭：慘過劏房

ViuTV節目《初度遊》最近播出日本之旅，找來了一位名為Tony的30歲港男遊日，並紀錄下他初次在日本旅遊的各種經歷。Tony的日本之旅播出後，在網上引起熱議，不少觀眾都直斥他行為失禮，非常丟架。

節目最新一集，講到Tony入鄉隨俗，換上和服前往京都清水寺。穿上和服後的Tony似乎信心大增，直言：「陣間出去溝女，一定溝死女啦呢鋪，到時日本妹仲唔同我下跪？」不少網民認為Tony此番言論既自大又失禮，不懂得尊重女性。

之後他去到清水寺又猴急地與日本女生合照，達成心願的他表示其實不難：「原來同日本妹影相咁簡單，講簡單幾句（英文），就算我英文係有限公司，都咁容易說服到佢哋影相」。

除了清水寺，Tony亦有前往嵐山探訪著名的竹林小徑及渡月橋。親臨實地之前，Tony指自己已在網上看過嵐山的圖片，但來到現實卻發現太多遊客，景色不如圖片那麼美。他表情失望地表示，對嵐山的印象大打折扣。該幕播出後，同樣引起網友熱議，不少人都覺得Tony的言論頗為「井底之蛙」，認為他要多點接觸現實世界，不要長時間活在網絡中。

旅遊除了每日行程之外，下榻的地方同樣重要。節目組早前為Tony安排入住民宿的榻榻米房間，雖然Tony表示要自己鋪床，但亦甚為滿意。

有見及此，節目組決定幫Tony再安排其他不同類型的青年旅舍，不過卻令Tony情緒失控接近崩潰。

一開始Tony見到櫃檯沒有人負責登記，感到奇怪：「一般不是應該要有個人服務我嗎」。等了一陣，青旅老闆出來幫Tony登記。老闆問Tony索取預訂資料，Tony卻搶著回答重複強調「tonight one night」，令老闆大感無奈。但Tony就反指老闆聽不懂自己在說什麼，又指自己亦聽不懂他的英文。

去到房間，Tony發現所謂的「房」只是一張床，情緒開始失控。他崩潰痛哭，表示青旅如同香港的劏房，甚至只是劏床，不解為何與之前入住的榻榻米房間有如此天淵之別：「為什麼第一次旅行會變成這樣」。

他在鏡頭前不斷抹眼淚，又自覺淒涼：「我覺得自己很淒涼，第一次去旅行，四周的人都很冷漠，每個人都只是坐著睡覺……我很擔心自己的安全，真的不知自己會在這裡遇到甚麼人。」

他解釋，自己哭是因為接受不了這個環境，又透露母親曾表示去旅行就算沒有錢也好，借錢給自己也好，都不要睡劏房劏床。 由於Tony情緒波動，當晚拍攝工作唯有中止。

到時日本妹仲唔同我下跪

好有理由相信佢出身自連登

幾撚毒先講得出呢句

搵個戇鳩嘅去拍旅遊節目

金鐘M記其中一員

辛苦曬節目組
要同個咁嘅人一齊咁多日

癡拿線

一定係連登仔黎

咁先爆

30歲都仲咁on9

睇圖都覺得正

TA係咁廢 仲好多心理變態

全世界青年旅舍同你民宿都係咁，大家就係鐘意呢種feel

召喚m記圖

係咪真？

其實係咪媒黎？好難相信毒撚可以毒到咁柒既地步

一睇就知連登毒撚黎

住hostel住到喊

播果日啲comment已經屌到佢爆廠又binc

咪當體驗吓囉 瞓吓都喊 洗唔洗呀

初度遊喵喵

30歲 係咪人生第一次出去旅行？

其實好難相信30歲都未去過旅行 佢地點搵呢條友出黎架？

睇個look都知係on9仔

試過睇3分鐘，果集講佢試和服，頂唔順條友，on9無極限

30歲人仲on99咁

懾高枕頭諗一諗，唔好淨係收埋你哋自己鍾意睇嗰啲嘢，接觸下出面其他人嘅諗法，擴闊下自己眼光、睇其他人嘅文章，你會發現，原來你係錯得好緊要

肯定做媒make noisy
性格真係咁戇鳩嘅話面試一早洗走咗

連登仔confirmed

Viutv邊到搵咁多騎呢怪拍節目

連登囝in real life

同大家好~我係呀輝~~~!有得揮

假啦
電視效果

可以唔跟稿
咁我估佢係真心的

靚仔過我

條友撚on9

節目效果姐

呢個想講
佢個樣其實真係唔毒

大陸樣

我諗番我第一次去日本其實都有好多失禮行為
最成日都係俾錢唔記得擺落兜度
又飲醉左係JR發癲

太睇小毒撚
你以為連登真係咁多假膠？
其實一半毒撚事跡都係真人真事
班on9仔仲會係到互相學
成撚個感情台就係巫蠱個罐黎

Viutv又成功做到節目效果

呀監製話下集會幫佢平反
洗唔洗假到咁
有哂劇本

咁先多人睇

節目效果姐 noise就係咁嚟

靚仔過我X2 而且我仲要窮撚

好難頂

「我覺得自己很淒涼，第一次去旅行，四周的人都很冷漠，每個人都只是坐著睡覺……我很擔心自己的安全，真的不知自己會在這裡遇到甚麼人。」

日本你都驚到咁我諗你邊度都唔好去會好啲

條友
不過有noise對viutv嚟講已經成功咗

佢啲反應同思想癲撚到好誇張
我都諗緊係唔係媒淨係去訓hostel都要淚崩做乜鳩

點癲法

好明顯係戲啦
有個cam影住點會交唔足戲, 誇到一個點

佢果種表情同第一反應好真心
如果佢係扮真係要比個金像獎佢

屌，好L毒

就係要夠on9先好睇
30歲群腳仔未出過國？ in
20歲backpack單丁去過西藏去過單車環島遊？ out
一街都旅遊達人 呢啲毒撚先係稀世珍寶
遲啲應該要搵一班油頭毒撚去日本
影佢地一間房自閉坐埋一齊但唔敢出聲尷尷尬尬先好睇

可能係青頭仔

你哋唔好再狙擊tony啦
佢可能呢排晚晚都喊緊

條友係毒撚
不過節目組明知都仲要搵佢 擺明嘩眾取寵

你睇下果啲仙氣毒撚同埋「想我嬲？」果個巴打就知現實真係有啲咁撚癲嘅痴線佬

Tony

下次第一次唔好立亂比人

連登仔主角

係真係好真 唔似跟劇本

網上連登仔批鬥現實連登仔。

咁都出到篇新聞？

套野唔係就係睇佢膠咩
雖然好on9

係香港飲醉左發癲一樣咁失禮,唔關日本事

其實邊個搵佢返嚟
冇人想睇一條咩嘢都唔識得的自大狂去旅行

去感情台行一轉大巴

30歲真心廢

本是同根生。

見識少都算
但一個人係連謙遜嘅心態都冇先會好似佢咁嘅態度同反應

真係好似連登仔

好乞人憎

我反而覺得佢夠真，咩都講出黎唔駛收收埋埋

大家都係連登毒撚 唔好對佢咁mean

IT毒撚

好似大阪老千Andy 咁扮大牌

膠都有好多重
佢呢種係令人討厭影衰晒香港人

真毒撚去日本多過你去旺角

我第一次去旅行都係去日本都冇佢咁柒

其實去景點著和服多數都係遊客而唔係日本妹

會唔會柒到咁癡線
點解可以咁自信講得出「日本妹下跪」
好撚有錢到一手銀紙一巴落到個日本妹轉身跪低就有可能姐
就算係連登仔都係ff下劇情就好
就咁講出來唔會臉紅咩

on9仔
成30 歲
少少苦都捱唔到
平時係咪跟住老母身邊啲裙腳仔黎

日本青旅算好好啦啵
咁都要喊

使唔使喊
去日本都喊
佢應該未試過大陸20蚊一晚果啲床位

唔訓教可以有乜做

肯定係唔用腦上連登嗰啲 以為啲人認真咁講

屌我當年去一個月都係露營咋

成個連登都係啦

真
典型連登仔

搵條咁既ON9拍有咩好睇
又唔識尊重又唔識入鄉隨俗
佢唔洗俾錢就可以去旅行 係要有D付出架啦
人地安排你訓乜就訓乜架啦

唔喺神社樓梯碌落去拍片都算係咁啦

腦筍生埋未？

谷爆收視
頭兩個太正常

咪撚話自己係香港人啦屌

假架屌你老母
一早有viu前員工講過呢啲有劇本
入面所有名同職業, 角色對白全部作出嚟

之前晚吹咩啪啪啪都係一樣
全部鳩up作出嚟
擺明玩鳩你地觀眾知你地實大聲屌

節目效果啦，上埋兒登多人屌又有noise

屌諗起史迪仔人

諗起當年黃浩銘搵日本妹宣示主權

咁日本有啲電影
又確實係幾興啲水電工一入嚟
個女主角就迫佢埋牆 再係玄關跪住係度歡迎人嘅

佢講d野咁似平時連登仔講果d
覺得自己去日本會溝死日本妹

應該有劇本啦，識拍野都知要節目效果

文邪碌樓梯短片事件發生於2009年8月上旬，高登會員文邪（文浩基）早前在日本旅遊，於京都清水寺外玩「碌樓梯」並上載於YouTube的影片，引起港日兩地討論區網民爭議；事件於8月14日上報。

事件反映出部分香港網民於外地旅遊時，以自己的一套惡搞文化君臨天下，容易引起當地人反感和不滿。

我每次去東京睇live都係租床訓
雖然私人物品要睇好d
但勝在夠平唔洗咁多錢
但未至於要喊出黎嘛
點解節目組要搵個咁撚on9既群腳仔出黎
睇到觀眾都覺得老尷

雖然on9 但好有節目效果～

又binc

9up 啫

9成9都係鳩up佢就係真心個1%

唔出奇，Viu啲節目多數都有媒，之前個啲咩脫毒工程咪又係個個以為係真
笑下咪算

港男: 日本妹仲唔同我下跪...

係咪連登仔嚟

咁都叫唔毒，想知閣下既尊容係點

搞到我宜家想睇下
一定笑到仆街

讀到書做乜鬼IT狗

連登好多後生仔，應該未聽過呢單嘢
講遊日本失禮點少得佢
上埋報紙

真又好假又好
訓hostel都要喊既人有咩好睇

不過viutv出名做假
之前d真人show 有好多都係媒

點解ViuTV要搵啲咁嘅人去日本影衰香港

咁公道講句
佢唔出聲嘅話

佢外表都唔會令我聯想到呢啲行為
起碼好過真天魔好多啦

睇到好撚尷尬閂咗電視

BTW 發覺好撚多 阿叔阿嬸/廢老一搵到某個人(特別係後生仔)衰野，就會話 ''讀得書多唔代表XXXX'' 得啦 知你班老野讀書少又識做人啦，完全冇邏輯關係

不過我幾鍾意睇佢咁on9

出現鳥

我覺得真天魔仲冇佢咁柒。。

真。戇鳩

屌你老味死毒撚睇少啲AV啦

個樣咁似劉馬車

搵個離地撚去先有話題
一般毒撚同窮撚 點會唔明白呢D生活

青年旅舍驚閪咩,你估係中東地方,日本呀,驚人殺你咩大佬
再者,成隊人跟撚住你影,驚閪咩大佬

今晚睇下先

30歲未去過旅行即係毒到仆街，朋友女朋友都無，
但會主動報名參加節目比人影全日

廢老係鍾意搵藉口踩啲後生架啦，你又唔係唔知香港班廢老有幾弱智有幾無恥香港嗰班世界第一閪既老人唔係假

節目效果

係未節目效果喳？無理由對住鏡頭講啲咁嘅野。

好想呢啲人入去荒島求生一星期以上，睇下會點

呢套野最好睇都係個仔同阿媽果幾集

呢個年代都可以30歲未去過旅行
就知佢個人幾廢

又on9又唔怕羞先多人鐘意睇

戇尻有樣睇

屌 實境節目係咁架啦
set既話又話假

咁都30歲?

30歲人仲咁on99 佢屋企人好大責任 應該由細到大都無教佢唔好亂講嘢得罪人

男人老狗咁撚廢⋯⋯

弱智仔

學校IT佬又好似幾合理
IT界底層，零技能零抗壓

仲衰過成世係政府做

直頭係連登老屎忽

有劇本架啦呢D

應該係有劇本
但我諗真係有連登仔現實會咁做 同女仔講 同我下跪 女人都係雞 肉便器
人地嬲鳩佢又走上黎圍爐話女人唔show佢

佢自己D英文又一舊舊, 櫃枱個架仔又一舊舊, 就少講為妙, 即刻收聲攞完鎖匙就閃人, 仲要不停用D爛英文轟炸人, 好多港璨出去旅行時都會有強迫症, 係要迫到對方要出讀心先肯收手
佢咁鬼裙腳, 教果D大學一畢業就飛去南美一個人 backpack 既女仔情可以堪

呢d節目會好收視咩
會柒到睇唔落去喎

大佬呀劇本寫好啲啦條友好撚假

佢係節目既表現係有自信既毒撚，通常呢班唔會覺得自己有問題
如果所有免費機票同住宿，呢啲自信毒撚肯定衝

連登仔？

一係節目垃圾一係條撚樣弱撚智

一定係

Are you okay?

佢塊面係咪比車碌過?

可能有都唔出奇
不過問心 少少＄你比完我之後
現實會比親戚朋友同事笑嘅話
我真係唔會跟佢面色

連登大撚把

日本青旅真係世界級質素

以前有幾套講毒撚溝女 又係假
個肥仔同矮撚而家係viutv做緊啦
分分鐘呢套野完左 Tony就正式入viutv做

我係日本做過front desk都見過唔少香港人咀臉
大大聲用港式口音英文講野，又講到一舊舊，好似好了不起咁
我轉用廣東話即刻收佢皮
係酒店餐廳 眾目睽睽 幫個仔換屎片都有 唉

佢幻想會有女人過黎幫佢含

事實佢著件咁柒既外套仲想有人理佢？

仲有上cctvb

真係有啲假
個樣毒就真

但搵個正常人甚至識日文嘅去，就唔會有人講

係咪扮架ja
有d假

照下鏡先啦 又柒又毒就咪撚咁自信

付出
住青旅都叫付出
有趣既講法

你有睇開就知佢啲反應冇可能係扮出嚟你搵黃秋生林家棟郭富城都做唔出咁真心
如果一個素人佢真係跟劇本做到咁嘅效果
佢絕對可以問鼎奧斯卡

阿輝你識唔識

tony一定係連登仔黎

男仔咁樣好似好細路咁，廿歲頭仲勉強接受，三十歲我就覺得好似唔夠成熟！

係咪節目效果咋, 真係有人肯出鏡咁戇鳩?

stop making retards famous

大家喺網絡上面隨口鳩噏
佢喺現實世界對住個鏡頭咁樣講 cls

但佢影個幾個個樣同個妝都似真日本妹
可能而家封關 大部分都係本地遊客

連燈

點解要公審佢

其實幾成功話明初度遊，咁先有noise！

識呢隊外判Crew
導演Facebook講真係珍珠都無咁真

連登仔只會係上網用鍵盤講。
出到去就會縮埋一二邊，100 %唔會咁講野同咁做。

利申連登仔，自己一個去過日本幾次。

嗰晚推爆三個po

舊時小學個TA黎

聽聞套野好似係2018年拍

成30歲人仲老母老母知唔撚知醜
去到人地地方又唔識尊重
女又踩 景又踩 住又踩 人地英文又踩 最慘係自都係廢
仲有..
喊你老母臭系咩 唔講以為住停屍間
簡單講
垃圾一件

好正..好睇..

佢好似一早已經del晒fb同ig

如果有劇本,你為人師表應該都會諗下呢套野出街會點
所以我覺得佢係真心既

條友以前係小學做TA 已經講野on撚99 仲成日痴埋去啲小六啱啱發育嘅女到

其實算靚仔
可以一戰

屌有聲
不過Viu真人show啲節目效果好多都假假地脫獨工程嗰啲

不安

咪撚再侮辱毒撚

利申唔申呀屌你

好似去食拉面, 比左張飛個伙記, 對方可能會用日文問下個面要大中細份量或其它野, 有時聽唔明, 佢都會自動波整碗拉面出黎, 總之唔死得人, 但見好多港璨反應超級誇張, "what ! what ! you understand ~~, why don't understand la ?" 鬧曬交咁, 你 chur 住個架仔, 佢有禮貌點都要扮聆聽緊, 班港璨係死都唔識收口放過人, 同場聽到都覺得好監介

太認真上連登嘅後果

呢樣真係真
平時對其他人就串柒柒

初次遊日咋話

弱智

真定假呀屌

條友on9仔黎，依D環境先有機會搵roommate吹水

呢個弱智啲定上次miss潘個個弱智啲

識/食女先易喎住呢啲
吹下水就算無進一步都叫識到個朋友
好多人一個去旅行都係想識朋友先住依啲

我指係佢眼中呀
佢覺得住青旅=衰過劏房丫嘛

我係呀輝uuuuuuuuu

呢個節目好睇 係得佢搞衰

「正正常常」個啲睇到好撚悶

認真介紹邊有睇頭架

邊位巴打

阿源去日本

係

做乜搵個咁既傻鳩拍, 本身香港遊客名聲已經唔係太好, 仲要再影撚衰香港人

其實係咪有心影衰香港年青人

拍真人Show，當然揾個騎嚟嘅人，唔係大家邊有得笑

viu d真人show好多係假
但呢套似真素人 外判

如果係節目效果諗出黎嗰個都好有問題
影衰香港人又尷尬到唔想睇
睇過幾分鐘就頂唔順熄咗

有睇, 尷尬到熄左電視

冇錯，去親都R到水吹，roommate 唔吹咪搵打理個啲人吹，問下有咩玩有咩睇好過拎住本垃圾旅遊書去摸

接受唔到唔明點解唔去住新今宮
又平又獨立房都係千六七円一晚

人地住青年旅舍就喺要交流

痴撚線

好明顯節目效果啦
tonybb做得viu仲要係疑似連登仔=深黃手足添呀唔好再屌佢

20歲獨遊東京訓足7日青旅/膠囊 最麻煩係買完飛機杯唔知去邊到用好

懷疑呢條友係亞氏保加

雖然好拎柒姐

如果同杜如風比
我會想睇呢個

好笑？

去京都都搞成咁

依條友係好on9
去完女僕cafe好high話日本妹態度好過港女多多聲
心諗人地服務業啊
個樣算正常但心態勁毒撚

睇3秒就頂唔順

全部日本妹都係雞

條友仆街黎 10幾年前佢喺我讀嗰間小學做ta 成日搵啲呆下呆下嘅小學雞恰 當眾bully笑佢 最記得有次佢大尻嗰同學話拖佢去流浮山肢解 嚇到佢當場喊到收唔到聲 之後幾個月無返學

佢三十歲咋喎
十幾年前？

good 咁啲人先覺得有「優越感」

係鏡頭前個人係會誇d，不過我都認同佢真心膠

原本viutv有日本旅遊節目都可以睇吓
但係個主持咁撚戇鳩即刻完全唔想睇

差唔多10年前 唔係好記得時間 不過肯定係佢條仆街 個樣都無點變過

Sorry巴打唔小心負皮咗 自膠十打

呢個係咩人 點解搵佢去拍

我仲要成家一齊睇

好彩主角係男人
如果係女人 仲唔比你地鬧臭雞港女？

咁先夠爆先夠多人睇

唔想睇呢d垃圾假旅遊節目
睇唔到介紹咗d咩
完全無正面影響

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走Seven
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩Hi Hi好向左走向右走臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

咁樣先至有撚頭一係就搵大波妹

我以前有兩個同學都係咁樣
一啲都唔誇張咁講句：果兩個同學比呢個港男更癲

唔搵個痴線既拍邊有人睇，無聊post

呢條柒頭超垃圾

根據排除法，係搵哩d 人架喇

9成誇大做戲 唔係邊有noise?
做節目有成本 一早知佢on9如果viutv唔滿意又點會比佢去?
做節目有剪接 如果viutv唔滿意佢剪撚哂佢都得啦
擺明係有哂劇本啦

現實係有，我都有遇過

真膠

未係，垃圾節目黎。

三十歲仲成個on9仔咁
見識又少
講嘢尾音又難聽
dllm viutv 搵件垃圾做節目

明明個伯伯嗰part好好睇點解依個男人咁撚kam

30歲
13歲都嫌佢on9得制啦

ON9仔

ViuTV 會唔會俾人告??

你應該唔會預一個講人第一次去旅行嘅節目會同杜如風或者背遊系列嗰啲一樣掛..?

條on9 仔成個gay 佬咁
仲要係俾人屌果隻

我地係咪小學同學黎？

下 有無諗過就係見佢on9先請佢
正常對答未拍都知悶到爆

如果唔係做枚，一間又要好似Terrace House咁逼死人先開心

勿相認

見到女人條裙短啲都話雞

其實你哋呢啲乜鳩都話係節目效果嘅人好撚煩
人哋都話停埋機都仲係節目效果
個人有冇咁大疑心

稀世珍寶

上連登搵，應該唔難

好on9 阿源正常過佢好多

個樣毒到

正正經經拍不如搵藝人拍
但其實點有劇本都好都唔會遮掩到佢大鄉里既事實

比人睇下香港男人有幾低質

真毒撚點會夠膽參加呢啲節目
又要拋頭露面，又要俾人指指點點

衰撚過呀源喎大佬...
條友現實有無朋友？

條友好撚變態

誇張到咁反而覺得係真邊有編劇可以諗到啲咁痴線嘅劇情

睇節目唔諗係節目效果？
大佬，好多節目都造馬啦，真人show又真係無扮野咩
你睇呢個例子都係啦，拎自己間店比人做節目效果都有啦

睇番啲NG片段似係照稿讀，似係製作組玩9天真毒L

特登拍柒野比旅遊撚攞自信

咁應該搵個熟手少少帶住個新人做幾集先
新人一黎做柒左個頭分分中番唔到身
條仔唔係無經驗咁簡單，直情係on9

佢真人係有少少Kam 嘅 不過就唔知有冇咁誇張

利申：識佢真人

真定假呀? 點解要搵呢啲人去拍節目?
佢係溫室長大？

假架屌

但依套野個定位唔係真係俾你jot低資料嘅旅遊節目
同埋其實條仔唔係一開始一開始係一個呀伯去搵親人，好睇好多

唔係邊有咁多ON9去睇笑條ON9仔去谷收視?

睇左幾分鐘呢條柒碌已經尷尬到睇唔落去

真定假？

通常日本女仔覺得對方似弱智人仕，佢哋都會可憐你跟你影相，千祈唔好以為自己靚仔！

全世界啲真人show都係有劇本㗎啦，完全唔明點解每次都有人屌得咁投入。

如果唔係節目效果而係真心既，咁應該係初次旅行啦

唔係點會唔知hostel係咁既環境

未必分到架我嗰陣都俾人以為係日本妹要R影相

初次去旅行定初次去日本

成家睇 笑到收唔到

我幾鍾意睇個伯伯

vIUTV 個APP 無得睇?

假到

睇伯伯定睇敏之

個節目嘅目的已經達到咗
我僅代表viutv向各位連登仔講聲多謝

有次係歐洲住hostel 2人房同個澳洲靚鬼妹同房
係咁同佢吹水不知幾爽

唔明明x2
viu最鍾意拍真人show
但根本就劇本
旁白又鍾意串主角咁

佢係咪姓劉，2010年讀中大？

why not both

有錢仔黎？
黃唔黃先？

上面有人話佢毒,我又唔覺喎
真正嘅毒係咩都逆來順受,唔好嘅嘢都照哽,點都唔會好似佢咁瞓青旅就喊

2018年2月拍

睇留言得啖笑，個個都話有劇本，大佬啊無啦啦點樣喊到咁，你當條毒撚影帝咩

上次個呀伯搵親人味好睇
呢個都唔知做乜，唔討好仲要影撚衰香港人

你講邊個先 嗰同學應該係窮撚掛 黃唔黃就鬼知咩 小學打後就無見過

呢條on9仔真係影撚衰啲 香港男人

喊出嚟，無事既 喊出黎就無事架啦

真嗰陣見到佢笑得咁開心睇到人都開心啲

你會唔會為節目效果而講呀
就算電視台要求你講都應該拒絕啦
呢句說話好唔尊重女性喎
佢爭在未講埋心底嗰句：想屌日本妹呀

入鄉隨俗
住民宿先可以真正體驗到日本人嘅生活

真係超冇禮貌同埋好on9... 30歲啦grow up 地球唔係圍住你而轉㗎

佢好似有女朋友架喎

我問吓者 咁惡做乜
同覺得電視台都唔應該播出街啦

竟然？
如果佢女朋友今日睇返
情何以堪

逆向思維
就係貪佢夠on9實有noise先揀佢
越睇就越鬧，越鬧就越睇，咁佢咪成功囉
唔通搵個靚仔又扮到事業有成嗰啲去做咩，你唔厭你老母都嫌悶啦

呢條廢柴真係好撚on9，我睇咗半集頂唔撚順要轉台

本是連登仔, 相批何太急

擺到明做鳩佢啦

佢喊個下笑死我。

好冷漠
好似劏房

痴線

喊乜L嘢

佢好明顯係睇動漫ff左好耐

要熱情就去印度囉
幾十人托住堆唔等駛嘅souvenir追撚住九條街水你買
示意圖

兒登
大把真人騷做假
唔係點吸引你班傻仔討論
有noise做宣傳效果

阿叔去英國嗰個幾好睇喎

同埋條毒撚係咁叫人唔好當女僕同撩耳仔日本妹係色情職業。
痴線，其實係佢心邪。

30歲人都咁戇鳩
你都係捐返入你老母個閪到啦

洪叔好睇，又叻

一定係藍絲

Tony條仆街係咪有錢仔黎？

咁都哭撚左 成個裙腳仔咁 一定係執槍都唔識用果班連仔同類

樓上咪po左圖 tony係真名

Btw你講野好撚似brian差 又中又英 真係屌你老尾

miss潘弱智D

有錢就唔洗做ta啦

阿源好似結左婚喇

佢好似有口音

想睇

套野2018年拍架，封你老母咩

crazy 影衰曬香港人 omg

我有次去台灣住hostel 2人房
3晚個鬼妹都適應緊時差, 我出門佢訓覺我訓覺佢起身

No offense
咁爆嘅說話可以刺激收視率喎 梗係播出街啦

刺身點豉油先on鳩
日本啲海膽甜撚到溜，勁多柒頭暴殄天物

垃圾VIUTV又引導網絡欺凌炒作上位
學埋哂支那啲衰野

上viutv 睇重溫啦

究竟係條友真係咁毒，定viu個劇本寫得好

使咪咁撚惡

我屌你老母？

毒撚直男on9仔
呢啲人應該一世都係咁撚on9

幾好笑，拎到大家既焦點已經成功左

唔知你地有冇留意，VIU好鐘意播埋啲挑戰尺度嘅節目／說話，用作刺激收視／造話題／搏上報。
唔知係未因為平時節目真係低收視

不知幾正，應該拍續集啦
同MCM一齊拍 飛檳吧男神 續集

知道呢單野嘅連登仔做人老竇未

絕對係仲要係資深果隻

咁惡做乜鳩啊屌你老母

呢樣真

咪係，要佢瞓車站趕半夜火車咪斬拍攝隊

香港人：唔得！ 去旅行係係要做皇帝住5星級酒店 窮就唔好去旅行啦 平時咁辛苦 點解旅行都要辛苦？
身邊好多人都係咁諗覺得旅行嘅意義就係最高級嘅吃喝玩樂

假到爆

要佢去D郊外地方 冇冷氣冇得沖涼佢可能死俾你睇

𡃁靚不分

肯定呢啲裙腳仔含奶咀含到十幾歲
咪有呢啲口音囉

一個人旅行，有時依d係幾好回憶黎，又可以同其他陌生人傾下人生

我覺得佢係真心多過做媒

你睇返上一集 片尾個監製女仔嬲撚左話咁好拍

同埋佢啲井底之娃係好難扮好撚真心

如果係媒 viutv啲媒做得好撚假

成隻狗咁周圍吠
算鳩數啦你

其他唔敢講
Viu做效果絕對係世界級

做戲啫

咁你睇去既目的架姐
窮遊有窮遊好 富遊又有富遊好
條友都30歲 你諗下佢同齡既朋友(如有)/同事 傾開去旅行會講乜？
梗係同條女/條仔嘆世界 去日本梗係食和牛住溫泉旅館玩一泊二食啦
如果佢係二十歲仲讀緊大學就唔同講法姐

錯 大把人慳住宿

我覺得真心喎，就算比錢有劇本叫你扮毒邊敢呀，唔怕比啲同事朋友笑到面黃咩

如果係深夜終電嘅時間 日本人都習慣有酒鬼發癲架啦

呢套真心似真素人

所咪話唔關日本事係邊都失禮架啦

有錢點會無去過日本

第一pair 親子都幾sweet

男人喎

屌係咪同一間小學 估唔到佢咁仆街

連登仔黎

青年旅社 膠囊有咩咁委屈
成日都住無咩問題
最正係唔book定啲住宿唔編行程玩到邊住到邊

本身佢個人都怪怪哋？

我已經係咁，覺得用d錢去多幾個地方，了解下當地文化好過花係住得幾個鐘既床上邊

係條on9裙腳仔自己覺得啫
井底蛙到
咁撚樣都有人請佢做ta
啲學生真係慘

節目效果好
普通人 有咩好看

弱智唔好去旅行啦 影衰香港

暗黑兵法，成功引起話題，正正常常有咩好講，日本都去到爛晒
跟住大家睇住條友咁on9，自覺個人正常少少又可以拎優越感
利申：唔正常

支那仔？佢係咁講車票車票 又有尾音

又屈

呢啲應該係藍絲果種小日本心態

應該係蝗老母嫁香港廢老
落黎香港
再同廢老離婚
再公屋分戶
點計一樣係蝗虫黎

題外話
攝影同後製條team拍得幾好 同埋首主題曲

窮游撚表示好好住

搵個連登仔嘅去拍旅遊節目

惡趣味
浪費電視頻道時間
香港無靚仔靚女明星做歷史文化深度遊咩
這類節目引起的除了叫罵聲
仲為社會帶來啲咩有益嘅嘢

唔好屈

30歲第一次去旅行？

我驚對多幾日
節目組頂唔順喺異地做鳩個裙腳仔
到時旅遊節目都拍成恐怖節目

我唔係話唔會有節目效果嘅存在
我知大把真人騷都有據本為求節目效果

我而家只係講緊佢因為瞓膠囊而喊呢一下我唔覺得係節目效果
你哋就話每一下都係節目效果
如果你睇一個節目覺得所有突發嘢出奇嘢都係節目效果咁我都冇嘢好講

對我來講住宿好緊要

呢條友完全襯得起你個username

我都係

垃圾博出位節目

ok 改名

我自己普通bnb已經ok
因為真係用好少時間係間房度

真係睇到好撚尷尬
真。毒撚

同冇樓冇高潮一樣，製作最鍾意果d語不驚人死不休既人，免費做宣傳賺收視最正

去旅行有思鄉嘅感覺又係痴鳩線
仲以為佢去緊冥王星好掛住地球

一開始係一對母子去越南

香港幾難先可以搵到個人未去過旅行，搵到個都未必正常

我估係第一次去日本？

件衫幾靚
想知喺邊度買

低能弱智影衰晒...X那種就係變態!

衲dee真身？

百貨應百客，Viu有好多其他旅遊節目，呢個節目個主題唔係深度遊係初度遊，係俾未去過旅行嘅人一手一腳準備行程去體驗，頭2組人好正常，我諗未必係節目效果，係㨂錯人上節目

真毒都會30歲未去過日本?

毒撚樣

去旅行就係做自己鍾意做既野
體驗文化，chur景點，皇帝享受，晚出早歸，無話邊種岩邊種值得比人恥笑
反而一啲為左滿足其他人而去跟其他人既旅行方式就值得恥笑

攻擊型毒撚係最垃圾品種

可能真係媒或者演員
你見初初開台個集脫獨工程都係啦，個個都以為係真人show點知隔一排就知全部唔係model 就係演員

咁又唔好咁講，前面 70 歲阿叔第一次出國好感人好好睇
係呢條友真係太膠

去日本都咁
去其他地方點算

究竟係睇on9仔定睇旅遊節目

我信係真，香港有呢啲人有咩咁出奇

一路睇一路諗起連登金句「毒撚最忌有自信」原來真係所言甚是

睇第一集已經覺得條友痴線

做戲咋下話？
好難相信呢個世界有啲咁垃圾嘅人

其實幾好睇

呢d體驗好喎，我鐘意呀，我自己去日本都專簡呢d, 係同女友同家人去先會住酒店

我感受到佢眼淚入面嘅真心
好毒

因為套套都深度遊嘅話你唔悶你呀媽都覺得悶

何況日本深度遊上youtube 上連登分分鐘仲多嘢睇啦洗鬼電視台晒錢拍咩

如果係真 咁就係佢夠真夠誠實
敢對住鏡頭講心底話
如果係做媒 viutv個劇本寫得幾好 可以make noise

死咗佢吧啦！

我遇過隔離坐條仆街狂咳，仲要上面風道係通既，慘過佢勁多，我都只係非常燥底，邊有人住床位住到佢咁。

水泉澳果3條撚樣叫咩名話？ 同果個乜撚火火一齊果幾個，假到仆街。

覺得去日本旅行嘅意義就係溫泉酒店
係要住青年旅舍，FF自己體驗咗當地人生活既係咪當日本人唔浸溫泉

唔理係咪節目效果
睇初度遊po見到有人幫佢講野就知佢有好多同類人

如果係踢他去西城區度訓就話慘姐
普通青年旅舍好失禮咩

你咁天真得唔得㗎
你平時一定係嗰啲睇八卦雜誌就信晒嗰類人
假架啲真人show

利申: 姐夫係viu做

戇鳩 冇追post呀 似得你咁撚得閒咩死賤種
原來窮撚都唔可以上連登問下野？

「可能」實在係太保守啦

好似釗峰

就算真係假嘅
唔通話係假嘅倒自己米咩

30歲人因為張床喊到咁
你老母真係要喊到同你一樣咁傷心

節目名N9放大假

導演吖導演
不如你睇番viu啲真人show有幾真先啦，viutv做咗兩三年真人show, 有幾多係真, 有眼睇啦
雖然係真過tvb果啲垃圾嘅

前提係佢老母應該都唔簡單，先有個咁嘅仔

俾我係cam man就唔忍
成部機一嘢車過去

tlc 真人show feel

連登仔最醒目，乜都睇透唒，人哋講到話真，都可以陰謀論

都係果句啦，佢嘅喊法，除非係影帝

頭先睇哂都似真多假既素人有咁好戲既我都當佢真啦佢個種鳩真係唔係扮可以扮到出黎之前成日神風日本都住膠囊個d 人地夜晚係唔準講野 點唔理你呀 同埋都係住一晚姐叫你過世咩

我係cam man應該會笑到震

「這世界怎麼了」

佢再上一集重要係咁踩港女，話日本妹同港女一個天一個地係電視節目洗吾洗咁講野

你自己唔係連登仔咩
仲有我講緊係導演冇可能話自己拍嘅真人show係假嘅嚟倒自己米
你自己係戲劇大師分析到佢係真嘅
同我講嘅嘢有咩牴觸

邊位連登巴打出黎認咗佢

淨係睇文字都想笑
當自己皇帝咩

藍屍又有得屈班後生係廢青

Grow up 啦 kelvin

點解可以 30 歲都未去過旅行咁撚毒

無錢無朋友

毒得嚟又鳩
鳩得嚟又唔怕比人公開處刑
呢啲人去邊度搵呀

識有啲人
可能屋企關係

廿中先第一次出國
不過三十so far真係未識過

港孩長大後

留名恥笑

佢似係sen喎
佢

根本就係連登仔
邊個巴打出黎認左佢

咪撚影衰香港人啦屌佢老母

似本身有少少問題 又第一次去旅游幻想落落差大搞到咁

幾好睇
我就係要睇依d 日本洗撚睇節目介紹咩

如果你話長住個人空間細搞到有啲抑鬱都正常
依家叫佢訓一晚聽朝就走都哭成淚人一訓醒都要執野閃人啦趕行程拍野啦
係唔係真係咁唔捱得

其實覺得幾好睇 尤其自己都係毒撚
唔係話認同佢 但旅行真係會有好多realization 佢仲要咁大個人先第一次

Agger
條友真係又柒又見識少

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

我覺得條友好搞笑 幾好睇

好真心膠

30歲裙腳獨撚

唔好再追擊tony啦
tony一陣接受唔到又喊架啦

CLS 唔識自理自我中心嘅港孩咁

肉撚酸
做佢老豆老母真慘

識人同佢似到講野語氣都一撚樣
通常係好度縮好專制既老母養出黎

講多d

其實佢都唔係好毒姐

樣唔毒囉

第二集阿伯個女敏芝真係超正

但阿監製話佢喊係有苦衷wo，要下回分解

我喺某個公園著和服，同場得另一對日本情侶著和服影婚紗相
我同條女俾幾個西人當日本人咁r影相

你講咩呀？ 呢度連登黎架 全部人都係咁架 扮咩呀你

睇其他post話條on9依家做緊黨鐵
咁一於當敵人仲正

有睇到佢著和服個part, 以為節目效果黎
無諗過係真心膠

你個人本身有問題就留係香港咪撚獻醜
一係入返你老母個閪到當無出過世啦

真日本妹點會去景點租和服著，用腦想下人哋平時著和服係咩時候
根本全部都係遊客

嘩，隔住個mon都聞到果陣除

佢真係連登會員

唔好話我爆料sor

佢地當正我地唔識英文
同我地講野係逐個字讀出嚟

其實如果Viu唔係打住「旅遊節目」嘅旗號去播應該冇咁反感
覺得好早期”跟住矛盾去旅行”嘅定位清晰過呢個”初度遊”
宜家就咁睇個節目名真係以為”初度遊”介紹新景點名勝美食
點知原來個focus去咗班素人嘉賓度
變咗半紀錄片咁
請個咁失禮嘅人去做主角
呢兩集同期望真係好大落差

*呢一集

唔緊要真日本人都成日飲完酒係JR發癲見唔少..由其越近終電越多，小事啦

實係on99唔知咩係好野

試過任hostel係共用浴室，一行入去見到鬼妹岩岩沖完涼出黎若隱若現，不知幾撚正

即刻想抓佢入房女女女

真心佢係咪有輕度弱智或者自閉之類
佢講嘢啲語速語氣同埋啲動靜有少少唔似正常人
仲有佢講到佢老母咁擔心佢去旅行會唔會個人本身有啲病

熄咗機咪又係正常人

節目效果嚟架啫

至在等啲連登仔討論幫佢免費宣傳

留明

我係俾韓仔R英文都唔講直接指住個相機表示想影相

咁先有收視
識咩呀你

真

30歲人仲係度講呀媽話過點點點 諗起身邊都有呢啲真心毒撚我笑唔出好驚佢哋三十歲仲咁低能

Viu咁做: 拍攝效果
Tvb咁做: 影衰香港人

？
無，得張木床
同十幾廿個人同房
床單好似洗過好多次咁，好舊

個腎仲健在？

No news is bad news
似做媒

日本節目係機場訪問過香港毒撚啦
人地有自信咁介紹自己鐘意love live 真心勁將自己鐘意既野好好咁介紹出去

呢啲make noise 其實係咪真係有效果
我淨係睇文都覺得尷尬唔敢睇片 會有人特登俾錢？

無事
不過而家上面管得嚴左
香港/澳門呢啲外地人想訓呢啲床位都無得訓
迫你住外國人酒店

條友好重懶音 又有鄉音 似腥港人
講野又食晒螺絲 聽到勁辛苦
同埋辛苦剪片果個

係 真心膠 cls

又真係有啲冇禮貌

最後嗰句形容得好到肉

冇錯，都做媒做得幾明顯下
但都相信係有咁戇鳩嘅人

佢係我之前嘅小學老師

係，又靚女又孝順

你抱孫未

怪d人冷漠
都痴撚線既
掉返轉俾你係香港見到遊客
你會好撚熱情歡迎佢地？
你唔日日去機場接機？

睇林子祥睇上腦？

你去旅行，當地人要衝埋黎歡迎你？

有！大陸d景點咪會囉
仲有d唱歌表演叫埋你上台一齊玩添

節目效果黎咋掛？

viutv啲真人show好多都做媒

文邪去左邊？記得邪女幾索

仲好後生

淨係有印象佢教過一陣之後就消失左

另一個即係tvb?
咁好正常啫

套野根本係睇佢點柒採耳笑撚到痴線 想瀨閪咁

睇過半集，好大陣柒味

其實Viu就係想張港女特質放落港男身上

去睇吓觀眾嘅反應

但佢好多野講 又唔似好毒

Me2好似專門代課

真人show要成功, 其中一樣令人有talking point嘅就係人物性格鮮明, 與一般人不同, 就係因為佢夠on9, 所以先令其他人有嘢講引起大眾討論熱話, 造成話題.
好似以前講港男港女剩女咁.
依家開呢個post嚟討論, 已經達到宣傳效果.

其實個樣幾靚仔

真係有十幾年前，嗰陣已經做緊TA
細個仲諗緊點解有個咁後生嘅哥哥黎做TA

只係嗰陣再後生啲 瘦啲 精神啲

香港青旅咪又係咁

依條友大鄉里到

節目改做 大鄉里出城啦

其實係咪指單獨去旅行

伯伯好似差唔多70歲 但個女睇落俾盡都係30歲

性格缺陷呃唔到人

個樣好劉馬車

靚仔 你不如出吓街

特登去睇個節目
屌佢喊住話覺得啲人好冷漠瞓晒覺、唔樂意同佢做朋友仲話覺得好危險
之後仲要發脾氣屌9節目組
但為咗為咗大家有貨交，佢肯瞓，委屈到

真係好撚癲
全世界都奉旨對你熱情向你下跪？

有次去越南青年旅舍係男女混宿
一間房六、七張碌架床
咁我揀瞓上格床，下格係一對鬼仔鬼妹孖鋪
跟住瞓瞓下聽到下格有啲搞嘢聲
但我又想落去去廁所
一落到去見到佢兩個笑淫淫咁望住我
搞到我勁唔好意思，講聲Sorry就急急腳走

如果唔識睇場合講野
真係會變到好似佢咁

我15歲果時自己一個搭飛機去歐洲都未驚過
上左飛機睇左陣iron man就訓著左
之後訓左幾粒鐘去完廁所返黎坐我隔離個鬼妹姐姐仲問我食唔食mentos糖
落到地過關仲比d海關拉埋一二邊問我d親戚係邊
跟著我唔識講英文之後就call翻譯員 最後先搵到我歐洲d親戚

姚達之？

zoomer

應該係劇本啦。

唔係 我第一次去京都試過搵日本妹影相 果次堅係日本妹喎

去浴場咋

又透露母親曾表示去旅行就算沒有錢也好，借錢給自己也好，都不要睡劏房劏床。
裙腳仔

有冇咁誇張要喊

物理上不可能

邊位巴打啊

韓仔識鬼英文

之後入埋viu做啦

出處？

敏之講野有少少大陸音

有咩問題
搵個毒撚去做社會實驗有咩好屌

viu成功咗 專登搵返呢集嚟睇下條友幾咁柒
仆街真係柒到

另一舊屎

應該節目效果黎啫

個劇組知佢咁痴線仲專登搵間膠囊旅館撚佢

唔痴線點會有人開post講
冇哩個post我點會去睇個節目

好矛盾

又毒又多膠野講

你係主角？

好假

現代阿源?

屌，咁講侮辱咗阿源

整估節目嚟？

咁又岩, 有時去旅行見到D 港撚, 就係咁上下

敏芝呢

你岩左
佢係話過佢老豆40歲先生佢嫁

Pussy

想同你多人運動

節目效果可以係
viu真係為左多人睇 突登搵個傻鳩拍
為左make noise

Or viu搵人班戇鳩仔 做戇鳩野make noise

如果係前者
你話佢喊 viu可能真係未估到既
但佢個人本身已經係節目效果啦

睇完呢篇文搞到我想睇下

之前單機去旅行，間hostel 有簡單早餐，但日日都食足成個半鐘
因為啲白人好多計傾
一撩佢講嘢就開始講好耐，之後有其他人又坐埋過嚟搭嗲，個個講吓自己點解嚟呢度，以前係自己國家係做咩職業等等，係好難得嘅體驗

啪啪啪都係假？

viu 其他節目係假唔出奇
但呢條友d反應唔似假 同埋有乜理由肯扮kai子畀全香港笑

想知啲日本妹嗰刻諗緊乜

tony哥哥你好呀

以為佢係自閉症或者輕度智障

@艶娘幻夢譚

民宿好正喎次次自己一個人去都係住呢類，貪佢平，又可以喺common area同人吹水

下乜撚嘢呀，喊？30歲喎

其實嗰張相嘅出處喺乜

跟劇本演戲啫

劇本姐

相比起你呢啲豬閪咪叫靚仔囉

肺腑之言, 好感動

佢老豆成個鄉下佬咁款

佢好真性情呀，
同採耳妹妹講「oishi」好正
諗返起自己第一次旅行都係Tony啲反應
係青年旅社喊有啲爆姐

支持日本永久禁止呢個人入境

我唔明點解咁多人話假，連登大把呢啲人，只不過平時冇鏡頭影低你哋翻睇自己幾柒

假架,有劇本
頭盔入面條友唔係真係空姐

你係咪講又要威。。。
啪啪啪係講sex果套喎

咩晚吹拍拍聲太好聽
啲真實嘉賓係假架, 搵人做妹
有稿有劇本

其餘賣廣告果啲就有鳩得佢地啦
收錢可以有幾真實

成個蝗國思想都係咁
覺得全世界都要為佢服務

70 差不多啦

on9仔真係有樣睇 叫啲人去外國真係影衰香港人

住青年旅社果到真係屌出聲
我訓過無數次不知幾好
自己有自己空間又夠平
正垃圾

真係會有，屋企人唔去，冇朋友
自己唔敢去

一晚半晚 無乜所謂

尷尬到我停左幾次

100毛嗰個專家Dickson都係，不過第一次去台灣，難度就少好多

唔係
佢地要有牌先可以招待外國人
通常都三星以上，比較貴

而家乜都實名，無咁容易住平嘅普通酒店

唔想諗多
但係都係不了
你以為多人運動可以食鬼妹
其實可能係做小夫

連登毒撚幫番連登毒撚講野 合理嘅平時啲野又唔話假 haha 現實中...

咪係 現實都大把懶係SOCIAL既毒撚
一覺得興奮就收唔埋自己條尾係咁發
個猴擒樣出哂黎

同我一樣 一集要分三次睇
尷尬到抖唔到氣要閂
抖順條氣再黎

佢最大問題咪又係同呀輝一樣 自卑 自卑到自大
又唔尊重人 日本妹日本妹咁叫
同你影張相講到人地好隨便咁
無啦啦會愈講愈興奮講野愈黎愈大聲

連登仔唔想承認

9點打後行啲民居好多醉酒佬睇，笑死我

做鳩個裙腳仔好呀，反正香港係逃犯天堂

識得日文個d 肯定唔會初度遊啦

佢係諗到咩就講，完全唔經大腦，上節目踩港女，又話海豚好似橡筋咁硬，豉油都好食過佢，pancake 牛油當雪糕，採耳直接面向人地個閪，但明明人哋叫你伏係度，然後叫觀眾唔好心邪

探耳果到真係on9到震 有sense都知打側訓 唔係點採 佢做到over左 真係唔知假膠定真膠

係喎 傻嘅都知佢側側膊

做乜唔搵長毛去呀

OISHI

好似c all star 釗峰 其實幾Q

反映咗香港觀眾嘅心態，同埋好無內涵，好低質
鍾意睇啲人點出洋相，從而又鬧又笑又拎下優越感咁
係都要睇埋呢啲咁假嘅節目，咁care 去屌，中正製作人嘅下懷
老實講 即使如此性格，我唔覺得有咩好笑，有咩好拎嚟上電視
好無營養嘅節目，浪費大氣電波

佢去hostel check in 果陣有個鐘
上面個日期係寫2018年
但點解兩年前拍嘅節目 而家先出街

好多人18、20 歲已經獨自旅遊啦
點解能夠揾到一個咁裙腳仔同無常識嘅30歲男子？

我係Budapest住過一間房有十五﹑六張三架床(幾十人混dorm), 如果係佢住實又崩潰

日本嘅hostel係我住過最好嘅hostel
又乾淨，設備齊全，仲好安全
試吓住下歐美平嘅hostel
間房臭都叫好，床單蚤先大鑊
啲人又混雜，啲locker仲要爛撚哂

連登前線巴

呢套野2018年拍既倉底貨
點知反應幾好，尤其係tony

我記得有旅遊節目嘅主持人露宿啦
屌on99

河豚肉真係唔係想像中咁好食

yes

可能佢心諗好彩拍完冇播

真心膠

我都覺得好真佢又唔係鋪路做演員

唔識唔好亂講

連登大把呢啲發癲港撚
@艶娘幻夢譚